點解無人講要將跑馬地馬場拆呢起樓

黃金地段喎，好過粉嶺高球場好多

受眾多
廣為人熟悉

冇馬跑重可唔可以叫跑馬地

btw拆完起咩 起公屋？

唔洗拆，加個蓋上面起樓下面照跑馬

冇馬場班廢老暴動都似

馬會都夠膽搞？
政府未死過咩

馬會一黎維穩，二黎係收入來源。如golf 場冇得比

沙田馬場上蓋都可以起樓

有沙田馬場，好似多數馬都係沙田跑

其實我都諗緊，跑馬一定要露天？

跑馬地馬場入面勁多個11人足球場，仲有香港少有嘅正規欖球場，拆左一定仲多人嘈

馬會冇敵人

馬會會掟幾廿億出黎叫你死遠啲

唔識就唔好出黎獻醜

彭福公園都好舒服
講真兩個馬場開放程度同咩高爾夫球場根本冇得比

菠蘿包都冇菠蘿

淨係跑馬地啲足球場，每日入場人數應該多過高爾夫球場一年總和

馬會收入 無得比

你話拆馬會 有錢佬未出聲
班賭馬既已經同你博命

香港賽馬全球數一數二